美聯工商舖 | 獨家代理 | 觀塘瑞和街地舖 售價1.2億

位置卓越、人流極旺的民生靚舖，它鄰近觀塘百億重建發展區核心，而且一個物業，坐享兩個租客、三個門面，吸盡區內海量人流，加上未來區內發展前景非常理想，是投資的優質選擇！#工商舖#觀塘#舖位

物業編號：S038801

美聯旺舖表示，觀塘瑞和街28至48號南安大樓地下A(48)號舖，面積約1800方呎，連閣樓，意向售價約1.2億元，呎價約6.66萬元，將連約出售。

物業單位為三面單邊大舖，擁有特大門面，間隔四正實用，買家用途更彈性，可分隔作出租之用。

上述物業是觀塘區的富貴街市舖位，地理位置極佳，正正在裕民坊發展區核心，以及瑞和街雙門面的中央位置，街市供應區內大部分市民的日常需要，人流暢旺。

呢度你都想撈客？

幫世清問